轉唔轉工好？

但依家份工，太舒服
工程，5年工作經驗，5天工作，年薪42萬
早走遲到冇人理，基本上你搞得掂你手頭上d野就得
但做d野冇乜挑戰性，而且工作上要學既野都學左7成
但依家pt讀緊書，轉工又驚唔夠時間用
唔轉工又驚過多幾年冇哂兢爭力

做咩位？
bs 定 civil？

bs

點入行？穩定？

讀完書轉

FG jobsdb 搵

算穩定，個人正正常常冇大犯錯基本上2年升一次

咩工來

工程

轉！去同廢老爭飯碗！咪比佢地得戚晒

Sub 仔？

似Client喎
五天工作，五年經驗呢個價位

讀完書再轉好啲

太舒服唔係好事

client, consultant, main-con, sub-con, supplier 五年經驗加上有d運氣都會有呢個價
但5天工作真係唔係度度有

重可以遲到早走

Sub仔冇啦

會有

不過當然唔係間間有

唔轉
其實打份工 都係為有舊錢過生活

你份工人工又幾好 又多左非工作時間

咁撚高

Yes 唔好轉啦
而家舊錢又大舊